黑狗o係荃灣又鳩拉

賢學思政荃灣街站 警拉兩女子入橙帶區 指控違限聚令】

現場直播：

學生組織賢學思政今午聯同荃灣區議員陳劍琴於荃灣地皇廣場外擺設抗爭攝影展，及街站籲公眾關注 12 港人。警員兩度以「橙帶」圍封現場，截查街站義工，警告市民或違限聚令。

在第二次圍封當中，4 名工作人員被橙帶圍起，然後警員再從另一邊卓悅化妝品店門口，將兩名女子拉入橙帶區內，指違反限聚令。

有片做backup，上庭抗辯

推

黑狗亂咬路人呢招又係計錯數，佢一定諗住被亂咬果兩個會屌後生攬事被連坐，但有晒片做證只會將槍頭指返去黑狗亂咬。

關公又輸

再推下pish

散仔跟上頭D屎橋做嘢，求求其其交差算數。

再推下真相

近 20 名警員在下午 5 時突然以橙帶封鎖街站範圍，包圍部分街站成員及途人，並以涉嫌違反限聚令票控 7 人，對其中 2 名途人搜身，警方其後離場。惟相隔不足 15 分鐘，同一批警員再度包圍現場，再票控包括「賢學思政」召集人王逸戰等 4 名街站成員另外及 2 名中年女子，並一直封鎖街站範圍。

兩個限聚令?
毅進冇教加數既咩?

推埋去其他人到屈尻佢限聚 之前試過啦

9拉無後果，分分鐘仲有得升，班友而家根本想做乜就做乜

推而廣之，上層想做乜就做乜

得左

其實大家唔認就得
限聚令要兩人以上
佢冇可能同一現場只拉兩人
有人拒捕？
黑警或垃圾官自己去搞證據證明有第三人

唔係就賣價同佢打到底／叫公民黨攞返份人工出嚟